一起身就好想瞓返，但係又要返工，救命

已經岀門半個鍾

救命啊

呢個鐘數迫地鐵真係灰過狗

已返到公司